幫老母上台出機係咪數碼通88plan最好？

有無人用緊？定有其他台既提議？

是但上間108啦

CMHK 好似都係 88 蚊